無feel就係無feel 做乜都無用

好似對佢幾好都無用 就算有一刻感動都唔代表會心動 而我就介意你感受多過自己 可能做到朋友已經係極限

係呀
有feel咩都唔使做就自然一齊

唉 準備疊埋心水收自己皮架啦

不要暗戀ok

呻下都唔得 你惡晒咩

sor 唔會老強人

下個更可愛啦

唯有係咁啦 呢排都呻唔少架啦